需唔需要有解釋港人到外地掃口罩既文宣？

因為政府唔封關，導致疫情不可估計...等等

最好有

要!!!